親眼見 d狗幾咁怕事

頭先經過旺角 有人係藥房門口罵交
咁我過馬路見到對面有班ptu
佢地過到一半馬路 聽到對面有人大聲罵交
個阿頭就即刻擰轉面 其他人就過哂馬路 大叫佢地個名返轉頭
佢地先返轉頭

咁撚怕事

唔係怕事，佢地係懶

打後生就識 其他事乜撚都唔識做

無錯
明明就放飯，整單咁嘅嘢又要做，無得放飯

仲要好多人望住 我見到個阿叔呆左

怕乜撚野事姐
懶就懶喇
打細路就識

明明有違例泊車塞住條路 叫人call路政署 搵拖車
真係唔撚做野

鄰居個仔毅進狗 休班果陣係樓下戴撚晒口罩CAP帽太陽眼鏡 (武肺前)

ot錢就攞足
有事就廢鳩時理

公平啲講，PTU既工能唔係處理日常普通人既糾紛，呢啲野係要番比軍裝做

咁佢唔call 軍裝既?

咪一樣係狗 無分別

班狗出晒名蛇王架啦
叫佢開FILE慘過叫佢去死
扮乜撚野正義呀

一邊長期成打南亞人眾集開賭都唔巡
主要行去鬼影都無隻既對面街巡/泊車

都唔知做乜鳩

咁公道講
做又出咁多糧, 唔做又出咁多糧
你做打工仔咪一樣
雙重標準

行過見到都唔做？？ 先介入再call人處理唔得咩
唔同話唔係我地負責就走過咩

你咋 我唔係架 唔好屈我呀
我返工既時侯對得住份糧

睇咩工種啦
紀律部隊咁死款

特種部隊使命感就係蝦細路

佢地係出黎蝦細路

公你老母道咩 你狗嚟㗎？
PTU行咇都係做返軍裝啲嘢，查身份證嗰啲㗎啦，乜撚嘢交返軍裝做？咁就可以扮睇唔到調頭走？乜撚都唔洗做咁要佢哋行咇把撚？

唔洗做咁巡邏把撚呀

咁你做打工仔時
有冇將限聚令二千蚊自己私吞呀
有冇得閒將後生仔推落街呀

你同班狗講同兩個人支持港獨
班狗即刻又打又殺

因為做依d case冇得升職落file, 得個做字
d黑警咪唔做

擺明而家工作重點係打年輕人，其他事項都唔使理

著曬裝 （防暴裝gear) + 人多先夠膽吠遮

公平講，而家無軍裝行必，即係唔駛做

咁你地唔好屈警察 蒙左面連前立法會主席保皇派曾玉成都一樣呼喝 好威風

狗做政治任務 因為政權攬實 係點做都得
但做返正常野 政權就未必攬你
咁狗梗係揀野黎做 個個都揀做政權打手
又冇成本 做乜都得 仲要有無限ot

哇點比呀 你收錢強姦殺人偷野仲有無限補水喎

不過其實鬧交關狗咩事
嘈完就散架啦

你見到你老母比人屌緊
你係咪唔阻止等老豆返黎解決阿
如果係既，你老母抵比人屌啦

而家都冇軍裝狗

所以幾時都話廿幾人沖佢地實縮,但和理非唔沖唔進化鳩企咁唯有等輸啦

你試下嗌黃絲搞事即刻衝埋去扑頭

未入夜呀 冇得入後巷除鞋
雖然依家變到日頭都可以 唔洗除鞋添

真 唔做唔錯

正確，PTU只負責周圍打人

條傻鳩扮撚曬理性公道， 用打工仔比喻？

公僕 即市民隻狗， 唔撚洗做咩！

on duty? 派牛肉乾應該永冇甩漏
親眼見到

唔怕事唔廢都唔會做狗喇

屌你老母 你不如話721嗰兩個軍裝唔係處理鄉黑？

公平d講 香港狗咁乞人憎係有原因

公平d講 特務狗又好 水狗又好 交通狗都好 都係黑警

Btw block

岩岩我先係庶打花園先比個ptu 查完身分證喎

721 要等一哥處理先？

我屌你老母個臭閪

你都on撚99 柒撚慒慒
咁ptu見到前面有人打劫
係咪要call飛虎呀
公平d講
你老母個臭跳樓重傷個陣 popo係咪要向後走
等廠護等仵工呀
屌你老母香港教育咁多年
教撚左件單一方向思想既垃圾出黎
教精你先屌你呀 醒d啦 碌柒

見到白衣人打市民即刻調頭走

齋睇你既文字，成個721畫面出晒黎。

做呢啲糾紛都無助升職，仲唔調頭走咩

比負評果隻狗黎？比人講中曬呀？

呢個真，仲要係後面講加油
一係走，一係沖。。

嘿，有件開舖頭既都係咁

公你老母臭閪死全家仆街黑狗生滋強姦犯個平咩

唔怪之得721個兩個軍裝調頭走啦
肯定又唔係佢地職責範圍

做又36唔做又36
咁又咁大力扑示威者

見過PTU執到銀包 偷偷摸摸咁行埋個郵筒度
然後掉咗落去

兩個普通pc仔平時只係負責抄下牌𥄫下女

如果要打鬥要交返畀ptu, 走先bye~

岩ge 拿武器就要交比解放軍做 打細路 打手無寸鐵 就你地班垃圾做 唔怪得721要調頭走啦

真
懶得同你鳩up，仲要咁撚熱，又破唔副案
隨時仲要寫report

我見過白衫俾古惑仔打
一隊8+1落機舖拉閘
一把把打面
班𡃁無出聲

差佬有倆面
一面對市民
一面對罪犯

可惜依家得返黑警

成班都垃圾黎

你試下嗰度有個女學生即刻精神曬

廢閪狗係咁上下

❌黑衫
❌後生

冇事發生

打細路唔洗寫report,做呢d要丫嘛

竟然唔係自己袋

比我都走啦，閙交WFC

一隊當有5隻，當有4隻縮，有隻唔縮重開槍你點睇，詳請睇荃灣開槍果單野，果次佢向天開，唔係又訓多位抗爭者。

斬撚死啲狗就啱

721果2隻狗都係打工姐
所以先走

連台灣人都話港警係中國隻極權狗

兜唔番㗎喇，又嘥咗個acc

想知叫佢地邊個名

死黑警？狗奴才？殺人犯？強姦犯？

趕住交更姐

怕事就唔會夠膽打鳩d人啦

淨係識打人

你試下嗌黑警死全家
睇下佢哋怕唔怕事

唔係點會射到條友出嚟

呢啲無謂嘢唔想搞姐
你試下嗌死黑警睇佢怕唔怕事

嗌交有咩好處理一陣又俾你班鍵盤戰士屌佢地多事，侵犯人地嗌交自由

班藍屍仲要狂奶班狗

鳩行揮下棍最緊要唔洗用腦

721

香港警察

欺善怕惡

失敗撚咁多如果今日唔好出嗎

發生過都叫如果，鍵盤戰士係威d但人地條命唔係賤過你。

說出個重點來

加句公平就係公平？
Ptu 唔係軍裝？唔會巡邏？唔會處理罪案？
真係要搵人接手都埋去了解完先call人啦係咪

嗌「打劫」「非禮」
不如嗌「光復香」

你話有人貼文宣佢地即刻仆去搞

冇功領咪懶
打工心態
何況黑警正仆街

你割喺後面講加油既人?

我叫屋企隻狗都係咁
一係吹口哨